區議會假諮詢加咗DQ基制，無人講呀

2019年6月11日 選舉管理委員會提出區議會選舉活動建議指引公眾諮詢。

2019年9月6日，選舉管理委員會區議會選舉活動指引，強行加入確認書加DQ基制。

佢地完全無出過任何公眾諮詢報告及諮詢結果呀，屌！！！

即係假諮詢！！
即係假諮詢！！
即係假諮詢！！

根據政府現行就公眾諮詢的內部指引，各政策局和部門進行公眾諮詢時，應依據一系列的原則，主要的原則如下：
應向市民交待諮詢工作的結果。若不能全面採納某些意見，應清楚說明理由。
()
()
簡單來說，諮詢過程中，有咩意見無採納，要向公眾交代呀！

各位手足幫手出兩封信，搞大佢啦！

1. 即刻幫手去信選舉管理委員會(eacenq@eac.hk)
[歡迎加減]
敬啟者：

請問選舉管理委員會於2019月6月11日提出區議會選舉活動建議指引公眾諮詢，為何至今仍沒有發出公眾諮詢報告及諮詢結果，涉嫌假諮詢市民，違反公眾利益。

選舉管理委員會應立刻根據公眾諮詢工作的指引第 3(g)段，向市民交待諮詢工作的結果。若不能全面採納某些界別的意見，應清楚說明理由，並且推遲新的區議會選舉活動指引實行期，以免新的區議會候選人無所適從。

此致
[加入姓名」

2. 即刻幫手去信申訴專員公署(complaints@ombudsman.hk)
[歡迎加減]
敬啟者：

本人投訴選舉管理委員會於2019月6月11日提出區議會選舉活動建議指引公眾諮詢，至今仍沒有發出公眾諮詢報告及諮詢結果，卻於2019年9月6日發出新的區議會選舉活動指引，涉嫌假諮詢市民，違反公眾利益。

請調查選舉管理委員會是否有根據公眾諮詢工作的指引第 3(g)段，向市民交待諮詢工作的結果。若不能全面採納某些界別的意見，應清楚說明理由，並且推遲新的區議會選舉活動指引實行期，以免新的區議會候選人無所適從。

此致
[加入姓名]

推

幫推！！！

Fact check: 真係已經出咗

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

佢地玩火咁wo

呢條戰線都超緊要呀。幫手出信呀～

呢D假諮詢，有機會司法覆核推翻佢。但而家趕唔切，我們要幫11月區議會參選的素人開路呀。

P牌推唔郁

推 已SEND EMAIL

push

倒不如…

得啦屌簽左好耐

各位手足幫手出兩封信，搞大佢啦！

1. 即刻幫手去信選舉管理委員會(eacenq@eac.hk)
[歡迎加減]
敬啟者：

請問選舉管理委員會於2019月6月11日提出區議會選舉活動建議指引公眾諮詢，為何至今仍沒有發出公眾諮詢報告及諮詢結果，涉嫌假諮詢市民，違反公眾利益。

選舉管理委員會應立刻根據公眾諮詢工作的指引第 3(g)段，向市民交待諮詢工作的結果。若不能全面採納某些界別的意見，應清楚說明理由，並且推遲新的區議會選舉活動指引實行期，以免新的區議會候選人無所適從。

此致
[加入姓名」

2. 即刻幫手去信申訴專員公署(complaints@ombudsman.hk)
[歡迎加減]
敬啟者：

本人投訴選舉管理委員會於2019月6月11日提出區議會選舉活動建議指引公眾諮詢，至今仍沒有發出公眾諮詢報告及諮詢結果，卻於2019年9月6日發出新的區議會選舉活動指引，涉嫌假諮詢市民，違反公眾利益。

請調查選舉管理委員會是否有根據公眾諮詢工作的指引第 3(g)段，向市民交待諮詢工作的結果。若不能全面採納某些界別的意見，應清楚說明理由，並且推遲新的區議會選舉活動指引實行期，以免新的區議會候選人無所適從。

此致
[加入姓名]

電腦大爆炸

Push

p

香港個DQ機制，要美國人先可以拆除佢

對極權政府, 投訴有咩用

選唔贏就DQ放題

選舉管理委員會個班都要叫美國制裁埋

屌 假諮詢

屌哂你地 義士唔係condom啊

屌

推上熱門呀

屌
推

人渣仲有乜做唔出？！

Email sent!!!

簽咗。

馮驊真係撚屌

革命呀而家 唔推翻個體制選嚟做乜

美國人幫手無咁快，我地自己盡做先。

當日立法會玩dq 我冇出來，依家愈來愈過份
呢種假民主一定要制止

Lm

Sent

咁撚緊要無人推既？

區議會都有

屌啦

放上Twitter

推比有識之士睇

用申訴專員公署有無用，我都唔知。既然有方式不妨一試。都係盡做。

馮驊一定要制裁。

佢愈DQ, 個區就愈大noise

屌 推呀

天琦話，革命要十幾年。要有耐性，而家乜都試。

我係驚DQ完，又有仆街自動當選。

help push

11 月真係等唔切
下星期都唔知事態發展

分分鐘區選都會取消

一早回覆左諮詢啦

不過佢理唔理又一回事
選舉主任好大權力

人權法如果通過左，即刻舉報支持dq果啲人員

pish

屌佢老味臭閪 之前成班巴絲一齊sd左n封email去
依家完全唔公開就話加入dq基制 食屎啦香港政府

你癲撚完未

到底邊撚個係選舉主任
同林奠一鳩樣

寄咗

藍色字
負評

其實 投訴佢係唔會理你

港共會不惜一切 去控制香港人

經過尼2個月 佢會點做 應該香港人已經有預感

革命係有可能突然成功 亦可能長期抗爭先會成功

亦可能失敗

唔好比個時間鎖住

既定程序下佢有必要解釋有咩意見唔採納。我覺得佢係解釋唔到。選舉主任沒有法律知識，憑什麼決定參選人違反基本法DQ佢地。

我就係其中一個有send信。一於send信屌九佢地。

所有之前有DQ人的選舉主任都要入制裁名單

下次用綠色

Push!

同意，每一種形式的抗爭/爭取都可以一試。

我都有岩岩sd左email了!!
辛苦巴打

嘩屌

用政府資源查返政府，no harm。

email sent

屌穫鳩穫都比人搞 香港人真係好撚慘

又咁樣做? 香港個環境點會靜到落黎?

照道理諮詢期後應該會send email覆返你
而家乜都冇偷偷地修訂咗
呢個政府有咩做唔出啊

唯一一場公眾諮詢又取消左

真係係區議會選舉前做小動作

佢要玩DQ 就玩撚到佢選唔到

仆街政府想玩野

一定要, 假選舉, 封撚左佢d美元資產,個撚樣應該唔小

DKLM

之前有出咨詢，我反對加入確認書，但係都係強推。
假咨詢 ！

佢亂dq,諗下點令對家唔敢選

屌 推

預左

放心，有美國

有出email出信反DQ
理由都無個，算點

頂你個肺吖 我地嗰陣推得咁辛苦 你同我強行加??!

P牌幫推

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Pish

P牌留個名lunch time做野

靠哂美國

推！
自己香港自己救

推呀屌

推

721唔見人
831打死人
新屋嶺強姦

推翻政府簡單啲喎

721 831

選舉主任, 好想瘋狂接放工

我都奇怪點解10/7 send個封dq無理信完全無新消息 原來假既 屌

721 811 831 新屋嶺

制裁

已經出左二封比佢地。大家一起努力。

咁都得

唔好放過政府，比佢hea過

選管會真係超賤

大家一齊寫信屌九佢

周庭係因為政黨政綱被DQ; 同一道理，民賤聯，工聯會都應該因為通過一地兩檢，違反基本地第18條而被DQ。

要佢比返個理由，等佢越描越黑。

唔使同佢客氣，寫信屌佢

犯民喺關鍵時期出賣真．香港人喎，竟然鬧人「癲撚完未」？唔係呀嘛！

D佢老母個Q咩

推, sent

仆街
憑咩dq人
你班選舉主任等住被制裁啦

Diu pish

根本獨裁

你覺得唔取消既會唔dq?

要唔dq只可以靠美國人權法比壓力

可以出埋信俾美國講埋最近又有咩剝奪香港人有權或自由嘅條例（DQ機制,取消廣東話聆聽口試）
等佢地跟緊啲香港個形勢

係廢架

換轉有10個人支持dq
佢就會考慮呢10個人既email

btw，泛民當年唔幫梁游咪搞到自己咁

希望黃之鋒係聽證會講

屌 做香港人真係好撚忙 要每分每秒監察住個垃圾政府 咁我一年交咁多稅把撚呀
利申已send

有冇人向佢建議過？

你知道佢既
佢點會唔知

佢正正係去訴苦
將政府所有既暴行list哂出黎

驚佢有太多野要講 講漏左姐

推！

而家只可以令DQ主任蒙上受美國制裁既陰影，唔敢咁放肆

dq囉，第時番大灣區共享榮耀

都岩
不過佢時間有限
但我相信其實美國個邊乜都知啦

事實上議員真係未必知 佢地都有多政策野要睇 又要顧選民又要顧全球 所以個聽證會係幾必要

721 811 831

PISHHHHHH

有人專門負責中國野
e.g. marco rubio

咩都做，一定要盡做

推呀！

再推

借d咦DQ, 同擺明DQ仲有少少分別；我地應該寸步不讓。令政府舉步維艱，力抗赤化。

FB咗比黃之鋒，希望佢睇。

似乎gphone應該最重要係講今日既文革熱線

選舉事務委員會我從無期望。

申訴專員公署我希望守得住。

梁游事件搞到2016年釋法，無人估到，後話。

絕對有必要提高DQ主任做屎忽鬼的成本，等佢一世留在大灣區。

可以既一齊幫手twitter過料比marco rubio 及nancy pelosi

我都唔知retweet 左幾多次啦
佢地唔會睇

solomon yue會覆香港人
我有tweet佢關於文革

釋法個時唔支持梁游 結果咪搞埋自決

選管會係好仆街啲

Push.

好，我又試下solomon yue

puah

又黎
反邊樣推邊樣
咩事

呢個政府就係咁仆街。

屌小心比美國制裁啊班仆街

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

推 。仆街

up

Push 915見

而家共和黨Soloman Yue推緊美國制裁葉劉，葉劉驚到瀨尿。遲d輪到所有DQ主任。

已sd!

915 一齊大合唱

推 915見

tui

真係要重組政府上上下下所有部門 屌

真選舉之時，就係重組所有部門的時候。

今年力抗區議會; 明年進佔立法會。

佢敢DQ咪成個委員會拆咗佢囉

屌佢老母

腥左

全民無限期罷工由選舉審查開始

推推呢個垃圾政府先

之前就係呢三個DQ主任。

可以問下呢三條DQ主任點解願意做陰質野。

你係咪食錯藥? 衣家點會唔敢DQ ?

三隻共狗

呢班人都要入制裁名單。

反方向諗。水能覆舟。選管會越解釋DQ諮詢及核突DQ基制，越理直氣壯，之後越可以用來司法覆核民賤聯，工聯撚是否違反以下兩條基本法。

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

第十八條（一地兩檢在香港部分地區實行其他法）
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。

推啊

6、7月個陣一人一信炸到佢老母唔認得佢

明明咁多人反對dq制度入區議會選舉

3個臭閪

推上熱門

Send jor email

各區而家瘋狂搵料想DQ參選人，小心。

Send撚左馮驊食屎啦

要留意FB留言

唔使同佢客氣

呢三隻野，要記得人在做，天在看。陳碧橋有版佢睇。

「以胸襲警」判官陳碧橋原來生cancer

唔係太明

美國唔好漏咗馮驊呀

對準政權 遍地開花

有講推唔到

已經send左, 推

邊樣唔明？

過咗HK Human Rights and Democracy Act 我地一齊介紹馮驊比美國國會認識。

兄弟爬山，樣樣都試！

我仲未見到有媒體講選管會涉嫌假諮詢的報導。

正經野, 幫手推

如有時間幫手send信

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

好 ! 等緊申訴專員公署片馮驊。用盡正苦資源!

大家收到回覆未？

敬啟者︰

有關投訴選舉管理委員會事

本署接獲你的電郵。你就選舉管理委員會（「選管會」）未有公布公眾
諮詢報告及結果，便發出適用於今年區議會選舉的《區議會選舉活動指引》一事表達
不滿。

2. 本署可以調查的政府部門及公營機構，載列於《申訴專員條例》附表1
第1部。由於選管會不在上述機構之列，請恕本署受法例所限無權受理你的投訴。

3. 希望上文有助你了解本署的工作。謝謝你的電郵。

申訴專員

申訴專員公署服務範圍唔包選管會.......

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推,比議員提到

個陣唔係寄左email話反對架咩

推 投訴

推文先

831

區議會都DQ香港日日暴動都得喇

推上去！